有無人試過微波爐叮熱啲壽司黎食？

我叮過一次🍣 發現幾好食
好似叮熱啲飯糰咁🍙
但其實咁樣有無問題⋯⋯
會唔會肚痾⋯⋯
熱過室溫嘅壽司⋯仲安唔安全